大家唔駛諗同條仔/女食咩了！我有個好建議！

食煙啦！🚬🚬🚬😘😘純萬😀

買兩包 食撚死佢就岩啦😍😍😍

屌你老母

乜事呀😭😭句句屌老母

Sorlilo

Ching ho ball

食煙記得企埋一邊

Ok

唔啦😂😂😂做火車頭

垃圾

你又做乜鳩呀 波又無 閪又無 死開啦

我屌你得唔得

純萬